無事喇，見底喇

撈佢老味Amzn
我就唔信今日又隊1000